[突發] 警甴IFC 拉記者入後門歐打

live

1

係啪咗嘢先？？？

CLS！

好嬲！

2